[温馨提示]聽日可以入戲院睇inhuman

冇諗住睇

呢套野連trailer都吸引唔到人睇

套戲cg唔掂係比人cut晒d budget姐

第一套英雄片可以有imax包場感覺👍🏿

關咩野事, 係D人設唔掂呀, D角色跟演員真心唔掂

演員唔掂

場已包，聽日1130iSquare

二百幾蚊包場

星期六睇

我去mytv睇超時空男臣唔好

真心想問套野因乜未上就咁多負皮？

有無影評?

上面條link

之前睇完trailer以為係電視劇黎
乜原來係電影黎
D畫質個FEEL同美劇差唔多

係劇

得76分鐘

睇左預告
就算有BT都唔想down

《異人族》的前兩集定於2017年9月1日在IMAX銀幕上首映，上映兩週後，於9月29日在ABC上首播，第一季共8集。

岩岩睇完 好正
全球第一部IMAX預告片

劇黎架